如果我過到呢一關

我同自己講

我負天下人
憂教天下人負我

你哋係抵撚死